同心儀對象開始曖昧緊, 但我想用三個月練大隻先至除衫畀佢睇..

如果呢三個月內遇到啲意外情到濃時嘅情況, 可以點樣婉拒先至唔影響我地繼續發展?👨‍🦲

你條撚夠大就得

同佢表明你係一個耶教徒拒絕婚前性行為 三個月操到爆肌之後直接推佢落床同佢講你太吸引我咁虔誠都忍唔住要破戒

一日5下掌上壓

大家都係男人怕咩，開心見誠講

冇人會理嫁

點曖昧法.......

清鍾意折磨自己?

飲奶粉啦

三個月後畀人食咗啦

喜歡你讓我下沉......

同翻心儀對象坦白講 希望佢可以用同樣時間先除衫比你睇 可能認真左少少 但係都想幫到清..

本來想表達嘅係清會葡萄我
但諗落有啲驚清會葡萄個女仔..

哈諗多左

我分析咗好耐, 最後覺得清呢個plan真係無乜破綻, 都不失為一個思考嚴密而本性多情嘅人先會諗得出來嘅野...

溝咗先
三個月後先屌

樓主開錯台

矇眼囉屌

想認識一個畀咗正評嘅小哥哥/小姐姐..

操三月會太大隻,女仔唔鍾意

冇所謂啦
佢都冇lin頭